我係一件垃圾

由細到大所有壞習慣都好易上癮
無論係賭錢,課金,夜訓,打飛機....
好既野就冇樣堅持到
樂器,運動,愛一個人,讀書..
有冇人有我一半咁廢

我係垃圾桶 可以食你 好開心
冇你我都變得冇用 所以

夜訓..
我9點要返工 仲未訓

我都係....早訓永遠都早唔過三日

Success is a very, very lonely road.

屌射左波 爽

你個垃圾

我中意

訓到岩岩好撚爽